純粹估算，如果天琦入獄，出獄時大約幾多歲

佢現時廿六，由於案情嚴重加上佢既角色重要，係領袖性質
法庭礙於律政司壓力應該會判到最重既十年，因為單案喺高院度審，以收阻嚇之效，扣除假期果啲估計天琦會喺33-34歲期間出獄，到時香港變左咁多，真係唔知天琦點適應到

區院果堆判三年咋嘛

大家點睇呀

呢單高等法院審喎，區院審就無陪審團啦

量刑應該要參考番同案判決掛

如果真係參考就區院審啦，擺明係想做佢，呢次個官又係釘官，今次天琦實有排捱

咁你把口又唔駛咁毒

7年到

法官量刑唔洗參考案例?仲要同一單案

佢老母大陸人黎
咒大陸人死有乜問題?

出返黎之後佢仲識唔識得用最新款既智能電話

許仕仁單案咁多個被告夠唔會一律判死一個刑期啦，仲要依家天琦同其他暴動罪果啲係分開黎判，係咪只坐三年實在難講，分分鐘佢果時既身份會有加刑因素都未定

中國人冇一個係無辜

WW3 咗，全人類已經大洗牌

希望三十歲前可以出返黎

咁就大鑊，打仗通常炸監獄先

游胃精同梁天奇有無扑過野？

收皮啦垃圾五毛

新香港流亡政府

我估判5年

趕到出嚟幫你執骨

坐監有咩所謂啫，韓國台灣個個政治犯小則坐幾年，重則死刑都有，咁都驚，學咩人勇武

武漢支那仔

無呢個刑期

甩左煽動罪，得暴動罪，可能坐5年，扣埋3份1，應該2021出到黎掛

睇username 啦
呢條五毛出晒名

無認罪扣咩1/3

36左右啦

block曬班撐大陸人既5毛了
咁撚中意大陸人咪上去同佢地住囉
咪撚落黎啊支那狗

假期可以扣1/3

咁就一世

打仗啲獄員可以做衝鋒

扣假期
認罪都唔會扣到刑期3份1咁多?

嚴格黎講你行為良好，會扣1/3，亦都係街外人講嘅扣假期。另外審訊前認罪通常亦都會扣1/3，減刑與否全由法官酌情決定。

佢同你有親咩，適唔適應都要你關心

連登好多左膠暗地裡幫大陸人

幫你老豆老母執埋